---
title: Brainstormen
subtitle: grootschalig
tags: [studiodag]
date: 2018-05-14
---

Maandag 14 mei

Ik ben begonnen met het verzamelen van a3 en papier. Aan iedereen uitgedeeld en instructies gegeven. Ik wou dat iedereen met een aantal ideen op kwam zodat we konden beginnen met het kiezen van een concept. Aan bob feedback gevraagd and we called it a day.